原來熱狗都有個球員叫山齊士

勁好撚多

你唔好撚再低質啲？垃圾

259

講撚錯呀？

熱狗隻山齊士踢前面都可能勁過山神
仲夠膽死𢭃人四五十萬一個禮拜

無 你係25

你都on9

佢真係回塘垃圾 唉

個post好低質

True

奇狗點睇豬腦

廢到